三日兩夜 譚嘉儀 周佩婷

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

譚嘉儀拍個2打6

樓主同班打手港豬快撚啲死 咪阻住地球轉

有冇圖

kayee點會無

不了

浸未

拉

10

Tam AKIA

一個以為自己好紅既藝員搭一個六七線既暗星藝員既組合有咩好睇 不如快啲勁歌

打

上集都未睇

咁啲歌係幾紅
另外嗰個真係唔識

剝咗未

波正

上集得返一兩個鍾睇

個咩周佩婷想點

屈dee joey ig

兩個波都正